集體移民組:我地已證實NudeGears Y巴(何泳龍)呃左至少8萬元

我地是集體移民研究組()，我地集移經調查發現左Y巴(何泳龍/Jay)分別係集移EU組同NudeGears()()
入便呃左總共8萬元的現金(cash佔5萬)及文具。

為左防止更多人被騙，我地呼籲停止所有和NudeGears及Y巴的交易和加入NudeGears受害者群組(公海):

訪問的前線表示，已經開左學三個月,真前線並不缺文具，
真係想幫人的請轉用星火(Not 612)，一定要買文具的請轉用國難。

首先Y用攻擊其他騙徒(立陶宛組Maggie(收暗佣搞移民),KaKa(可疑珍奶)等來建立正義的形像，並聲稱自己是富豪及移民公司股東來取得信任成為admin。

之後Y利用佢集移EU組admin的身份，用移民波蘭的當地律師/顧問費做理由，以「丁先生」戶口收左4名受害者stay夫妻，stayfriend(didn't go PL),焦，共x1 元，並約好一齊去波蘭，三人到達波蘭後，Y聲稱因被捕無法出境，三人發現波蘭律師行根本無做移民簽証，亦無丁生此人。

Y承諾返還4名受害人的「丁生」顧問費，機票，酒店費用。但Y聲稱由於被捕所以銀行call loan及取消戶口,對4名受害人的還款拖左至少10日以上，由此我地集移開始左調查。

我地通過將集移，NudeGears，前線文具入便的admins和受害者集中一起來問話，整理左所有人和Y的資金往來之後發現:

d錢主要都係流向Y
以Y熱血高調富豪的設定，如果Y唔係騙子的話：
Y支出的錢 應該大於 Y收人的錢。
相反如果係：
Y收人的錢 多於 Y支出的話
就可以證明Y係騙子

集移調查前Y的資金往來Summary:
Y Net gain: $81835 HKD (- 15人份文具)

Y現金收入:
現金: $51677
文具: $35158

Y已證實支出：$5000 + 15人份文具

而有人作證Y的文具來源係由其他人捐贈，Y利用NudeGears 的名義私下賣文具和收捐款來賺錢.

====================
Y現金收入:

以移民名義收的現金:
Nike: $5000(to pay stayfriend)
(只計丁先生收的錢,不包機票酒店)
stay: 11275 +5000
stayfriend: 12580
焦: 7072

以文具名義收的現金:
雲: $750
毛:$10000(買文具, 未收到文具)

total: $51677
====================
Y文具收入(文具的價值):
N: 2800USD +200CAD=$21951+$1184
Nudegear: 200CAD=$1184
Nike:$3000

Nudegear not received: 1000USD=$7839

total: $35158
====================
Y 已證實支出：

約15人份文具

集移調查前Y退錢記錄：
stayfriend 收12580,退左5000(from nike)

Minimum Total: 5000

集移調查後Y退錢記錄：
焦收7072,退左5000
毛收10000,退左5000

Case detail:
【極注意】【十一前夕】人血饅頭Nudegear 騙子 何泳龍 (Y巴)

Y（何泳龍）Ho Wing Lung
英文名 Rex / Jay / Y (常變)
TG: @hjzpzojfkpahbdn/ @Hongaigrace (常變搜集中)
Tel: 95074718/91006409 (常變搜集中)

公司: 置安投資管理有限公司 /
公司: 中金國際投資管理有限公司
注冊日期: 2017/12/28
公司注冊地址: FLAT 108, 3/F, KWAI CHUNG PLAZA, KWAI FONG, HONG KONG
其中一申報住址: I - Home, Room 31 B, Tai Kok Tsui

早前已經被人係FB 公佈佢係一個老千，話佢呃左好多人錢，當時Y有解釋，承認佢呃左個大陸人買村屋，最後無俾番錢佢。當然呢件事事實係點，無從知道。但由於當時佢聲稱無償幫人做移民，故大家並無太大意識到背後的問題。

入組初期，佢不斷想表現佢係富豪，並高調出示佢的公司名片，聲稱在各國都有做移民。在某事件(Kaka事件)，佢係公海掉出個數隻貴價手錶及一堆信用卡相片(大賭李嘉誠及幣少常用手法)，打造富豪背景，因為，普遍人相信有錢的人不會呃錢。

相信佢意識到移民組及前線係佢落手既好地方，因為移民組的人有錢，而前線的人，因為本身可能有問題，例如無良民証等等，或唔多唔少身有屎(大部份是自我審查心態)，呢班人如果被騙財，根本唔會有能力報警，所以不斷借人搭棚建立信心及關係，係組內取得一方信心，再扮熟利用假關係再呃其他人，經過全地區admin (約20人)一同總合關係人物口供，發現Y極多大話，已經出現受害人被騙取金錢。移民資料就左手收番黎，右手扮係自己公司出咁送出去。無幾耐，佢搵到另一條水，就係用裝備去呃前線D人，佢會派裝，後面就呃D移民租等等GE善心人仕捐輸, 又係將物資及錢, 左手黎右手去, 中間抽走錢，一方面俾人發現時都可以辯稱有送過俾前線。

各位! 雖然都想抱不割蓆、不篤灰的意念同行。但Y的所作所為極其無恥。有可能已經有受害人因為怕事而無出聲。集體移民組在此呼籲，已有各種証據Y係一個食人血饅頭的社運騙子，佢係其中一幅圖入面亦疑似表露左佢自己GE心聲。本組極速呼籲所有接觸過佢GE人，盡快收集証據，預備檢控及追討。

總結Y各種前言不對後語及違反邏輯地方

A. 波蘭空虛律師事件
Y稱：經波蘭律師行的丁律師搞簽証
資訊來源：Tere及佢朋友, 焦土
論証：上述三人到達波蘭後，發現該波蘭律師行Denton’s 大成，根本無做移民簽証，亦無丁律師此人。其後在google search波蘭律師行, 第一個結果即是Denton’s 大成。
資訊來源：Tere及焦土
損失：2萬元及機票、食宿約3萬元（Y稱會負責）

B. 愛莎尼亞律師信四兩撥千斤事件
Y稱：有同愛莎尼亞律師來往搞移民
資訊來源：N稱有見過Y的愛莎尼亞律師文件
論証：該律師信是由雲巴搞來的，雲巴研究了4個月
資訊來源：雲巴

C. Nudegear 事件
事源：N為加拿大，和Y合作整左個website眾籌幫小朋友買裝，N在加拿大收amazon gift cards，裝運到Y香港地址
Y稱：有三個顛佬賣樓救國，開post
資訊來源：N、眾多群組、連登
論証：唔知Y指賣樓係邊個賣，裝備有係香港幫人代訂收錢，有發過部份裝備出去，亦有人報告Y打虎頭，N報稱現時Nudegear 的gift 卡收卡帳號已被amazon凍結。
資訊來源：N, 毛毛強, 牛巴, 組長
損失：物資及部份捐獻

D. 日本移民組假大空買酒店事件
Y稱：由於Y稱剛以公司轉讓形式賣出Grand Austin 3A 21C單位，成交金額5300萬，公司年營業額8億，有3-4000萬的流動資金，有能力由佢先買入一棟酒店，再轉租給由朋友巴牽頭成立的管理公司去經營。並由朋友巴口中得知，Y巴稱已同發展商簽約及已付25%訂金約1000萬。
資訊來源：Frank, 朋友巴，牛巴，心中巴
論証：該grand austin單位不是由公司持有，是由個人名義持有，為一手購入買家，單位面積約500多呎，如要賣出5300萬，呎價將達10萬元。另向行內人仕查問過，該日本酒店樓盤仍是在巿場上公開散件發售，並無簽訂任何全楝購買的協議。
資訊來源：政府田土廳登記冊，朋友巴，心中巴

E. Y自編自導機場被捕事件
Y稱：買了機票去波蘭匯合兩位前往波蘭的朋友，並稱丁律師會在波蘭接機。結果Y稱他在機場被捕，無法前往波蘭。
資訊來源：N 及眾波蘭簽証受害者
論証：實質上，N查証當天往波蘭的航班均無Y的名字。眾波蘭簽証受害人要求Y提供機票照片及被捕保釋紙，Y並不能提供。
資訊來源：N 及眾波蘭簽証受害者

F. 集散點攞裝扮自己買及於公海散貨攞光環事件
Y稱：自己捐左好多物資出黎
資訊來源：Y
論証：實際上Y問人攞集散點，去攞左啲裝，然後係公海釣人散裝攞光環及呃人對佢信任。已有物資組人員出來要求佢澄清。
資訊來源：FA 及前線物資人員

G. Maggie 立組事件
Y稱：Y在立組講佢有買15萬港元國債可移民方法，免坐移民監。
資訊來源：Y及立陶苑組眾人
論証： Y同Maggie 相約出黎傾波蘭移民，Maggie提出收番多少回佣當賺車馬費，Y斷言拒絕，因為Y本身的計劃就是虛構的，多一個Maggie係身係好易會泄露內情。及後Maggie開始調查佢，佢放Maggie個人資料及公司地址上連登，務求放大Maggie 罪行，順便提高自己信譽。最後由於有真波蘭居住巴打在組內出現，Y慢慢淡出該組。
資訊來源：為立組及EU組公開事件

Dklm,食人血饅頭

一早都覺得有古怪， 未見過有人幫完人 次次都要人哋寫返啲感想多謝說話post上群組， 根本冇咁嘅必要

唔好再亂捐錢啦
要捐捐星火

NudeGears lihkg post整合：
三瘋賣樓買裝

NG初回公審

Y飛波失敗後二審NG

推

笑左lol
我自己都喺佢到攞過唔少裝
見到附近去攞裝嘅學生多數都唔洗比錢
要比都淨係比十蚊廿蚊
唔明點解會咁講
佢又派飯卷又派裝
至於你講嗰個咩集散點
我見佢自己拖左個喼落去派野
唔知點解會變左喺集散點攞裝
奇怪

真係想幫人的請轉用星火(Not 612)，一定要買文具的請轉用國難。

收皮啦p牌狗 Y巴點幫手足 俾佢幫過嘅一定好清楚

國難而家咁貴點買lol
同埋國難嘅裝唔係tailor-made
只有搵人交收同幫手訂先配到自己套裝
唔係講就買到

咁你加入NudeGears受害者群組(公海)幫Y澄清下,Thanks

毅進仔 唔洗搞咁多野玩分化啦 呢排好多物資 金主都俾人搞
你地係咪好驚 啲人拎齊文具 狠狠地打柒你地班popo呀？

嘩 屌 真係要推

集體移民研究組()早過NudeGears()成一個半月出現,我地特登用時光機開個800人移民組來抹黑Y巴(何泳龍)?

ha

pish

咪就係
我都唔明點解要咁去抹黑
我自己都喺嗰度攞咗唔少野
上至FF402 下至面巾
無一樣嘢收過我錢
你係要抹黑唔該你自己親身落一落去睇
落一落去攞裝
個日我見佢派咗200幾隻60926
係有收錢啊
不過派完得280蚊囉
係真係得280蚊
唔好話賺啦
蝕都蝕到仆街
人哋蝕撚住錢俾啲裝你哋班友
你同我去抹黑人

睇清楚脈絡先啦，佢呃鳩人同時你受惠咁解咋

真係cls
我攞完裝佢仲比一大堆野叫我幫手派
我真係未見過咁癲
成場運動搞左咁耐
先呃到8萬我都唔知講咩好
比我真係返工好過
又要冒險比狗拉
又要比人屌
又浪費時間
呢排真係愈黎愈多分化撚

此帖必推

香港人真係好撚有錢，最鍾意鳩捐

可能佢呃到果批錢賭輸晒啦

捐都要睇下捐俾乜人

幫手移民 又移唔到 退番錢還番個公道啦

咁就係
話人呃咗八萬蚊
人哋賠晒成個人生上去
屌你係咪戇鳩嫁

做得多手腳嚟呃錢就係合理？8萬唔撚係人血饅頭呀？

個重點係呢8萬係唔應該呃，我理撚得你要屌catgirl先拎到8萬，嗰8萬本身就唔撚係俾佢個人

OMG
大家真係要小心錢銀

我唔知你到底點樣得出呢個結果
或者你可以搵你啲比人呃嘅朋友出黎分享下
起碼我自己喺佢到攞左好多野得到好多幫助所以先出黎講

派出去都唔撚止8萬 邊個會咁撚on9呃人錢仲要自己去倒貼

大家自己睇下上面 話要小心 話佢呃錢嘅有幾多係P

要記住, 派出去既係N既NUDEGEAR網收番黎GIFTCARD既裝備

收皮垃圾，燒錢送gear，都關你事，我已證實你係惡意攻擊，如插死國難五金既手法一樣，就係因為你班仆街成日唔做野，又要假手於人，結果Y巴咪要寫心意卡證實有送到貨lo

樓主幾時開個tg channel 搞full gear

買裝就用gift card捐款，搵佢攞裝就變代訂，8萬國難財袋袋平安

係未同一個？

應該都係同一個

聞說好似之前警察有告過佢

我唔知，但上網好update2019/6/12都仲俾人講緊佢

NudeGears Y巴(何泳龍)的策略係收100元
出30元做野
自己cap70元的來賺錢
收到個30元的人咪當Y係冇呃人

比現金買野的，就一人收萬幾元，邊個追得緊就退5000元穩住你先

有人話呃8萬唔多，原因係:
1.集移有監察組，騙子好難搵食
2.知道的呃8萬，唔知道的可以仲多

要買贖罪卷咪去星火lor
星火真係幫到人

我地集移成立左至少2個月
NudeGears成立左半個月
話我地係popo既都on9
我地坐時光機去特登整個800人移民組來抹黑一間文具鋪？
我地移民組來，特登抹黑個文具鋪做乜鳩?

係

幫推

我P牌都覺得係毅然仔入黎搞分化
Y 價錢平出面好多
點解你要抹黑佢 驚我地齊裝？
你咁叻又試下自己賣 知唔知幾難搵？！

NudeGears Y巴(何泳龍)的策略係收100元
出30元做野
自己cap70元的來賺錢
收到個30元的人(你)咪當Y係冇呃人

比現金買野的，就一人收萬幾元，邊個追得緊就退5000元穩住你先

估唔到條友咁多打手
成班係入世未深定點
我係移民組知道有呢條友嘅
條友鬼到痴線都仲有人信佢
其他人踢爆佢時仲有一大堆盲粉
香港人真係易呃

cls 人地做少少善事就信佢係好人唔會呃錢，人地食夾棍又唔會理，同啲蛇齋餅粽有咩分別？

1

終於有人指証Y 大快人心

但D人覺得P牌講既野唔可信

俾更多人知..

我上個po已經有人指證

總有理人係有拎裝拎錢，同藍絲一樣，一有利益咪幫手洗白。

又蠢又自私中國人特性
呢啲真係叫畀人利用啦

係咪之前喺到開post 話賣埋層樓去買裝嗰個on9?
吹得太大，睇完個post已經唔信佢

最on9有人覺得唔係呃佢嘅錢，又有裝拎就得
自私撚，人地去移民波蘭被呃都無問題，仲要覺得呃得咁辛苦得果小小錢，即係承應呃錢啦

push

唉
但真係有人信佢

打手LOGIC:
就算條友打劫阿婆細路, 拎到既錢, 將佢分一部份比前線(英雄式贖罪劵, 重要自己做埋godfather), 咁就完全冇問題.....

呢d logic都唔知咩料, 係呃就呃, 呃10蚊, 呃10萬, 呃1億都係呃, 8萬蚊你覺得少就唔係呃? 你試下去偷野偷少少睇下個官當唔當你偷?

移民波蘭:
我自己就有經驗, 好明顯冇可能投資移民, 比到盡都係同eu citizen/pl citizen合資開公司再self employ做working permit再慢慢住黎移

而Y佢所指既CONTACT律師係大陸人, 佢所指既PL合夥人又係大陸人, 連叫人入錢既銀行戶口都係大陸銀行, 我都唔知點解D人重信~.~

睇channel有要資助，再用支付寶收錢，黎D一直係騙徙手法，仲話見過受助人所以無問題，受助人咪自己囉

NudeGears Y巴手下有班小朋友私兵，Y拎人地捐d文具都優先比佢地來收買人心，所以班小朋友咪當Y係神咁拜同做免費打手。

成條食物鏈係咁
家長->100錢->Y->30文具->小朋友

咁Y就用班小朋友私兵做名義同d家長攞錢，家長比100,Y收70,比小朋友私兵30,小朋友私兵坐係到就有錢收咪做Y死忠lor.

你地留意下，次次上來話收到文具既都係同一班人
同埋外人問NudeGears Y巴拎文具係好難拎到文具，因Y有好野會拎去賣左先同比班私兵來買忠誠。

其實佢地算同黨來
為左「幫」香港而幫Y呃人真好撚on9
佢地唔會諗下筆錢比星火可以幫到更多人架wor

淨係諗：呀至少有30元收唔算呃人呀
一定要收100 output 0先叫呃
個腦真係裝屎

終極騙徒

小弟為炒車致歉

喺谷裏面靜靜睇

只要有做到少少嘢就會有班死忠甘心俾人呃錢 / 撐人呃錢
個乜鳩之達人又係咁

等睇自己瓦解

希望,Y巴 d 死忠我覺得已經無得救

共產黨黨員/因共產黨得到好處的人， 一定覺得共產黨好的

你太天真，佢派小小，賣一大堆，大阪g20我有份搞，我見證住佢呃人，你係咪唔信？

Killer表示冇眼睇

那英雄，像土匪，疑似熱血富豪
求捐贈，尋助養，十五私兵冇裝
假英雄，真騙子，寂寞芳心已碎